如果你女友問你屌過幾多條女應該點答?

誇大/誠實/扮處男?

係零呀 屌你個閪

我會反問佢 叫雞果d計唔計

視乎你實際上屌過幾多條女

即係應該誠實定扮

講完0 就屌佢個西?

咁你屌過幾多條女

男既將實數除三
女既將實數乘三
純9up

你應該問佢 你比過幾多條仔屌